因應大埔車禍 紅十字會籲捐血

因應大埔公路車禍，紅十字會呼籲市民捐血。

紅十字會輸血服務中心指，因應大埔公路車禍及全港公立醫院使用率上升，血液需求處於極高水平，血液供應面對巨大壓力。紅十字會呼籲16至66歲、體重超過41公斤而又健康的市民前往捐血。銅鑼灣、荃灣及觀塘捐血站將延長服務時間至晚上八時。

會唔會轉頭又賣去私家醫院俾人賺錢。。。。。。

捐俾班廢老？不了